【有後台】 獎門人車撞高官：林鄭月娥話有咩就搵佢

《演藝界會見政府》
曾志偉：林鄭月娥話有咩就搵佢

曾志偉、王祖藍及古天樂等多位藝人，昨日到政總跟政府各司長及特首林鄭月娥會面，討論「香港演藝界內地發展協進會」事宜，曾志偉和王祖藍會後接受訪問，他們指，這次會見了各部門局長及特首林鄭月娥，曾志偉更稱，林鄭月娥說有需要就找她。

又搵佢後入?

識你老鼠

呢d就唔忙